如果你仲有屋企人係藍絲撐警嘅記得攞今日D片俾佢地睇

同佢地講,原來你都係搞亂香港嘅暴徒嫁.如果佢有出今日遊行仲好就直接同佢講你就係呢D暴徒嘅一份子.好想睇下佢地有乜野反應.
呢D時候就真係民意撚要做野嘅時候喇,文宣組仲唔出動18區狂播撐警暴亂真相,標明警黑暴徒勾結香港進入黑社會治港時代.警察勾結黑社會放任黑社會暴徒四處破壞佔路.

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬